{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 천진SEA펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 到着時には基準人数に対する料金を支払う必要があります。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談して追加料金が発生することがあります。 追加人数には料金が発生するので注意が必要です。 ペット同伴可能な店舗でなければ、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではバーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙ルームなどの施設を利用でき、駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "到着時に支払う必要がある料金はありますか？",
            "answer": "到着時には基準人数に対する料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談して追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な店舗でなければ、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙ルームなどの施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 428
    }
}